幾時再搞多區同時集會

上水屯門沙田荃灣啲蝗又出返嚟
久唔久搞一次
啲藥房名店好快執笠
爽過攬炒

懲罰到班吸血商家佬
又撚到狗
不反對通知書嗰啲門面嘢唔做都得
冇路線仲開心
定個日子俾個時間
求其 up 幾個區
邊區搞得成就去邊區

觀塘荃灣沙田上水屯門紅磡機場立會中聯辦
邊區多人我地都唔知
唔知啲狗點佈防了

可能係攰啲要走嚟走去
但唔駛俾人拉
喺各區嗌完口號
噴完就閃
政府合署 警署 地鐵站
流水式示威

如果下個星期六搞四區集會
上水+黃大仙+機場+立會
大家點睇

9.7 機場真交通壓力測試2.0, show off你個行李gip
9.8 支持美國《香港人權及民主法案》大遊行, If we burn , you burn with us!!!!
9.13 光復18區螢光撚狗晚會
9.14 天水圍大遊行
9.21 追究元朗721
9.28 雨傘革命日

待定：
全民頭盔日, 香港英超球迷大和解日, 民陣覆桌831大遊行, 九龍塘大遊行, 禮賓府搵老母, 光復屯門上水2.0